未訓既咪入黎傾下計囉（6）

麻煩大家譴責肚毛巴

屌佢老母！

瞓醒先譴責佢

激撚死

細佬真乖

入黎比我屌！！

想訓

明明本身勁sad
但真係笑死我

訓啦乖

另類氹人開心

氹我

小寶寶 食蛋糕

ok即刻訓

頂
我都訓啦大家！！

你就好啦

你地走晒啦？

想念是會呼吸的痛

應該得返我係到

肚毛巴係咩來？

我好鍾意同朋友相處,但係已經好少同中同聯絡,大同fd又冇識幾多個,我想識多啲fd又諗唔到方法,fd都冇,要搵女朋友就更加難,因為呀哥成個肥毒撚咁,有個反面例子,令我更加想有女朋友同埋結婚

希望上面經驗豐富嘅ching可以畀啲意見我

cls ，點解可以推得咁快

明明尋日仲係開到２，一夜之間去到６

放bam圖助攻推po

未訓既咪入黎傾下計囉（5）

#462 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咁我覺得奇怪喎farewell咁 之但係照keep contact 想問既照問就ok啦

ocamp 返pt 做義工

瞓醒竟然又爆post

又爆兩個 點追..

追我

你條友

all痴線佬

起身了

睇返post 4

你跑得快唔快

肚毛巴欠我地一餐飯

咩樹

你啫，我好正常

唔快

想cow

咁應該追到

想比你拮

腳長行快2步都追到我

叫條友上水

只接受神交

大碌鳩！！！！！

我想性交

一次性交一年

我？我係呀

唔通大波咩

我大波加大鳩
今日大家好早

未瞓既入來

早呀bb

全部都係禾bb

正，做到球星嘅Bb

屌你啦

花心

今日發咩癲

佢日日都發神經

醉愛小傳奇ok？

I hate you I love you
I hate that I love you
Don't want to, but I can't put
Nobody else above you

痴撚左 痴撚埋右

屌你

又好似係

痴撚左都醉愛你

'Cause I'm anti-everything, but I love you
I'm fucking miserable 'til you walk into the room

正式宣布同醫護巴復合
肚毛巴被打入冷宮

屌我

世界大戰

返工仲曳

笑死

呢首好聽
Sometimes you gotta burn some bridges just to create some distance呢句最正

論醫護巴搶手的理由

Bb我愛你❤️

How deep is your love？
Is it like the ocean？

宜家去緊

唱比小妹聽

bb

我唱rap 你唱chorus

Is it too late to tell you that
Everything means nothing if I can't have you?

有啲驚 你以前唔會咁對我

痴咗

加油

好想瘋狂同你唱

發生咩事，鬼上身？

All you have to do is
All you have to do is stay

我都好想瘋狂聽你唱

男人變得好快呀

都唔夠女人快

農曆7月了

仲要7月14

女人真係好善變呀

係
唉

But you'll never be alone
I'll be with you from dusk till dawn

我有時候都唔知自己到底想點

多鬼呀ching

唉，我呢世都單身算

ʕ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʔ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʕ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʔ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʔ
比啲鬼你

I'm the definition of "wreck" if you look into my soul

還我昔日醫護巴
求你虐待我

我娶你

原來你都係m底

m到仆街

咁多

Get used to me holding you
Get used to me woeing you
Oh get used to it

jo mud 9

是你變了～

I don't wanna be alone tonight
It's pretty clear that I'm not over you

差又嫌差

邊敢厭你差 你愛我 我都愛你

I will come running when you call my name
Even a broken heart can beat again
Forget about the one who caused you pain
I swear I'll love you in a different way

樓下講左你追黎睇

But I'm not just a fuck-up,
I'm the fuck-up you need

Don't take it personal
But personally, I think you'd be better with somebody like me

得閒抽啲時間見下啦

點解小妹返工嗰度可以無客

唱比小妹聽，想j你把聲

你返緊咩

老牛聲不了

餐廳

男仔把聲沉好撚正

我嚟做你嘅唯一，你煮比我食

我唔識欣賞

一齊咗仲唔夠膽啲咩

諗乜撚
啦肥佬黎 呢鋪我撐你啦.jpg

唔試又點知 不過講真真係冇feel無謂拖

我欣賞你

今日加咗藥 hehe

我做侍應姐姐

多謝

照顧好自己啊

take care

返工都叫有啲寄託 要focus返
放工就

thx bb

小妹接你放工

咁我比你服務

hea

我做你嘅寄託

咁遠

小心身體照顧自己我愛你

所以日日上來9up

覆你有冇加emoji

coffee tea or me

多遠都要在一起

幾好呀

coffee and you plz

保持人前人後唔同樣

好似就散咁撚樣hea

我都係

係我心目中你都係咁既樣 永遠愛你

pm禾比地址你

tg me
hugo1991

我都要搵你，攞球星簽名

係咪可以tg搵你飲coffee and tea

除咗對住你ok？

是
飲我都得

都係咁on9

對住我狂野啲

屌好撚熟

ok

新會然都識啲嘢

結果係現實識嘅
咁就好笑

我可以好wild

咁可能聯絡多返會好少少

獸性大發

其實我有個舊ac 唔記得咗密碼

巴打tg來

好撚老

屌

屌你
弱智p牌

冇撚埋個e貓

好。。。不過佢唔覆我

咁就仆街啦

感情煩惱要搵返精神科同事

佢新會然唔識

渣ga

sor 囉

唔係00後就老了

幾樓 我去檢查下

除咗帽之外 感情又冇話分對錯既

呢度好似得2個00後

無野既 我諗 可以解決

1樓轉左

想去

咁少

你會見到我去覆診

收到 不過無錢睇 你幫我比

全部old seafood

職員及其親屬免費

咁岩啦 我是你的wife 免費睇

屌你咁撚醒

一齊去

多謝bb你最好了

可以

接小妹收工

我都覺

pm地點時間比禾

要振作了

真呀ching

銅鑼灣

來吧rave party螢光舞王決定要跳開心舞

咁大

有成蟲個陣係日頭

time square等

放11半
不見不散

有排

想同你跳辣身舞

發現好多朋友都唔記得自己生日

知唔知咩係rave party螢光舞王先

醒

睇下shot完幾點

禾知！！！

好撚醒呀bb!!

我都覺呀bb

禾g！

我等著你回來

細佬岩岩講完遠在咫尺
依家不斷loop緊

識貨 架bu架bu吱吱

今晚去飲返杯 tgt?

join
好耐無醉過

想睇12月演唱會

驚埋驚埋茶茶

得不到多麼好當得到不知怎算好

唔好呀！會愈聽愈負

我都想

cam奶cam奶蠶蠶

哪有錢 哪有飛

痴線又真係識

無事既

我諗住比杯mocktail你咋喎 你要送我返屋企架嘛

點會未睇過

好頹廢呀屌

仲有睇過咩 有無睇至尊無賴

大家咁話

你地盡情飲，叫肚毛巴比錢

點解

睇過，不過唔係好記得

約埋姐姐

佢欠我地一餐飯

有飛約埋又點話

小妹2杯long island都未醉
想瘋狂去你屋企

抱我

罰你去重溫

條友死左去邊

做緊激光脫肚毛

可能去咗修肚毛

死都撲張比你

頂 心有靈犀

咁我都未

可以係我撲飛嘅啫

因為你喺我個腦入面

我啲fd好廢
唔敢同佢哋飲

講完輕鬆之後貓咗 笑死我

撲我

錯，係喺你個心入面

唔喎，你叫做就做咪好冇face

我有個fd都係
話自己好飲得 過咗陣就開始瞓咗

咁撚多 脫10次都唔夠

心早已屬於你

想死呀

切咗個肚去快啲

屌 咁你幫下佢手

我唔想掂到啲肚毛毛

就算世界把我唾棄推到絕地

性感肚毛
按此與肚毛進行激情對話

全港最大肚毛上線了

我硬上

女仔要有返啲矜持

笑到佢仆街

小妹有j

(抱

可以嘅話 就同佢傾下啦

小弟大波

做乜笑人，好衰

想摸

想玩你linlin

未有機會。。。

肚毛巴幾時上水

自隊300杯

深夜

想隊醉你

脂肪都唔多滴水袋來

有咩企圖！

聽你吐真言

應該剩係會瞓到豬咁

瞓你隔離得唔得

我好想你 好想你 就當做秘密

我好想你 好想你 就深藏在心

成日睇你個username睇到苦榮

你miss哂啲字喎ching

第一眼留意到嘅係 苦同榮呢兩個字

我記得琴日有巴打問我有位比佢瞓
答案係我自己一個瞓king size既

一王多后

跟住諗起 孤兒仔首歌

一個人瞓大床好正

小妹想同你瞓咋

如果有機會，大家想唔想去一次太空
啱啱望上個天，覺得呢個世界真係好奇妙

誰人會愛我這種孤兒仔

想
細個好鍾意睇星星睇太空嘅嘢

流落到谷底

我搞粒星星比你

摘*

好的

想做i銀man

佢已讀不回我 唉 離開感情台

有我陪你

我做pepper

等你

乳中漫步 已退出群組

DSE摘星比你

我會死

咪呀ching

進入我生命就ok

一定得㗎你！

我會嘴返醒你

我做DS,用time stone 救你

我都知

[思想改革] 抗爭者的思路

手足們幫手推
推唔到上去

好唔開心

點解你咁識講野

記得還石比一燈大師比下一個timeline既ds

進入我肛門就ok

no problem

細力推咗推

典解牙

佢已讀不回我

大力抽插

毒撚好識氹人開心
網上。。。。

可能有野做緊呢

處處留情呀你

咁就

推唔到上去 等夜少少再手動連推算

夜少少叫肚毛巴幫手
佢最叻推post

嗨

好嬲自己點解咁愛佢

依啲野邊有得嬲 唔好咁諗

就係而家太過堅定 好愛佢 我想放手都放唔到呀

感情既野

巴打做咩

無，同情一班有感情困擾既人姐
你愛人人唔愛你

唉 真係好辛苦啊

所以當遇到相愛嘅人，就唔好放手！

係呀 要好好珍惜個個人

我撞到exex了

呢幾晚發夢有見過下佢

痛唔痛，有冇瘀

有無受傷

袖巴bb

楚巴bb

做緊咩 有無食雪糕

睇緊r32,夜d先食

頂，佢地係咁問有冇受傷

你又做緊乜

頂

我個份呢？

曬衫

夜晚曬衫，make sense

緊喺有啦

唔好撈亂我d底褲

我屌 sorry囉
Hea左陣先肯去洗

愛你

收埋左條黎j

好彩我都拎咗你一條

yo高達巴

要打丁了
點解今日無人

俾你打啦
推推吓就有

可能714

hi

聽日要6點幾起身
要瞓覺了

無人唔想打
無人欣賞我大碌鳩

不要再說了

唔比訓

你果支喺牙籤仔

大炮 整濕你

老子什麼⋯⋯都不怕

濕咗射返你

互射好gay

嚟，我哋今晚露營

認真問肚毛巴係咪比人ban左

死gay佬

最愛露營了 帶我去

屌你呀

露營先屌

唔知

出嚟交

掛住佢

忍不住想玩玩了

我都喺

無人愛我

痛

有阿

怕我痛

有
好痛

我係大愛撚黎

跌入咗深淵

拮我

無人會真心愛我了

邊度痛，呵返

腳痛

錫返 無事了 乖

我都無人愛
自愛就夠

如果你願意一層一層
一層的剝開我的心
你會發現 你會訝異
你是我最壓抑最深處的秘密

就咁向前突襲

好似係突然有狗係警署衝出黎

屌，好嬲

痴撚線鬼節唔比燒野

做我女朋友

我愛你

我心裡的秘密 是我好像喜歡了你

好

朕得返你了

你最多後花園掃地

我係皇上！！！！！
依家就叫你去冷宮訓

大家好

等左你好耐

你好絲打

其實佢哋出嚟想收嘢

收皮啦，死太監

肚巴

見返佢有種好特別嘅感覺，唔係鍾意佢
啲回憶喺個腦到浮現

阿蛇餓了

心心相印

收皮啦，屎忽鬼

Sweet

一陣你就知味道

唔好 我錯了bb

去邊黎 想你 同我傾計

多謝等候!
你仲喺度過恭喜

hea覆

本人接納同性戀朋友

我頂⋯⋯

回憶裡沒有冬季

巴定絲

唔係咩哈哈哈

我係真絲

Ok已閱
我會消失

我都真絲

你啱啱先話自己係皇上！
唔通你係武則天？

好彩我五月申請咋
如果唔係喊都無謂

還想着與你倚倘於海天一色之地平線上說夢話

武則天都唔錯幾型

好浪漫呀

偷生過每日 日夜都因你抑鬱
念盡你絕情地放棄愛我
是千夫所指的過失

女王！

我想一同日日看夕陽

女王

錐心刺骨

已讀不回第二日..
頭先收到一個女仔朋友同我講佢同男朋友分手
愛情? 何其脆弱

有合就有離
友情愛情親情都一樣

攜手與你踏過踰越世紀的光明與黑暗

我想你是愛我的
我猜你也捨不得

安慰佢先..
我都想有人安慰呀屌

袖巴我需要擁抱

黎姐姐到

逾起生死可以麼？

但是怎麼說總覺得 我們之間留了太多空白格

聽親呢首歌都想喊

抱抱

呢度都夠多人

今日撞完exex，有啲掛住同佢一齊嘅感覺

撩吓佢

只有思想才能不受婆娑與九泉的石門阻隔，延綿不息

謝謝

姐

今宵是時候

乖 佢唔回你 佢走寶

佢好似有新女朋友喇

唔駛客氣，傻豬嚟嘅

p牌仔入黎留個名

I know that feel

咁快，分咗幾耐

仲有幾耐甩p?

我都鍾意大大力

唉屌 唔撚想再係咁叫春了
我地傾其他野
一人一鬼故

有咩歌好介紹

走畢紙醉金迷的人間煙火

今日新開呀 終於買到lihkg卡 好開心呀

有幾大力

心情爛爛的

就快1年

真係好大力

小傳奇

天灰

點解？

幾好，邊個先

鞭打本王

好粗魯
不過我中意
鞭打本王

你先

放手也是一種解脫

你個名

一睇就知我p牌仔

早放手可減輕痛苦

yes掉落垃圾桶

好中意一個人中意左3年 佢唔知 早排佢有frd問佢點解唔同我一齊 佢話我都冇講 成日心情都會因為咁好差自問唔係主動既人 岩岩又發惡夢 嚇醒左之後心情仲差左

掉你落垃圾桶

唉

你哋平時相處係點？
對方都係唔主動嘅？

瞓唔著

我都突然發現你個名好好笑

你個負心人

唔係成日wts嗰啲，sc可能兩三日傾下計，佢成日收埋自己，好難走入去咁。佢都係好唔主動既，A0，基本上我都唔知佢中唔中意我

講笑姐 我咁愛你

你係絲打？咁似乎有機會喎

肚毛巴係咪比人ban咗

去馬就有㗎喇！

唔係呀 佢有覆 不過覆好少

走進迷糊對與錯的黑洞，清醉迷愁

熱烈祝賀肚毛巴安全無被ban

hmm
試下主動問下囉

近排sad嘅都係得發夢

甚至覺得自己近排好彩咗好多

真絲啊，我都唔知點好

yeahhhh,有飯食

真

梗係啦！你今日咁晏先起身！

我驚連朋友都冇得做

你未訓住？

即係點？

睇唔明 點算😹

暗示吓

驚做唔到朋友啊

但係轉頭要6點幾起身

無咪無
唔試又點知

未訓
推post
[思想改革] 抗爭者的思路

記住唔係一個人架

唔好訓

佢好蠢，有暗示過，連frd都feel到 得佢唔知 定係扮唔知？

你咁樣都唔會開心，倒不如放手一博

點解人哋可能有fd一齊企前線
我啲fd就咁廢

冇左我真係崩潰死

輕輕一推

明顯係扮啦

你個魔鬼

咁兄弟爬山 盡力啦

就崩潰

只有結果才能帶來下一章的開始，卻不能從書中目錄參透未經歷過的章節。

我唔訓你都無得訓

true

咁你宜家咁嘅膠著狀態有咩意思先？
佢又唔會主動，咁即係你做主動㗎啦
定你甘心再一直等落去

吹水吹水
眼瞓先瞓唔好迫自己

屌，港豬嚟

我都支持主動 2k19 鍾意人咪去馬

咁又唔洗，中意一個人好閑啫

我真實識個d fd 我知既佢地唔會出去，但係會支持

我約親個班都係信得過既前線，都係靠自己居多

你聽日唔洗返？

身邊大把

你有一日會揾到班match你嘅圈子

放假

in 單拖 we trust
鍾意企最前就企最前，唔洗理人

唯有係咁

鄙視你

小心落單 啲狗最鍾意mark定啲落單

其實事到如今，佢哋都仲覺得ig po2張相就叫做出咗力

講真，我地一直都係主動方
政府就係等緊我地出招
不過要諗清楚我地要出咩招先，唔好亂咁黎

勇者無懼

誇張咗

喎cfu

同路人 無一個就無一個 不被捕呀

咁早起返工？

我已經del左同佢既chat
但都係會諗佢會唔會再搵我...

遊行同集會都唔去
they win

你哋之間有幾熟同幾了解對方？

安全

笑咗

想聽真話？
唔會

幫你鞭

總之小心啦 擔心姐

唔洗咁愁啦
佢要覆你一早覆左
如果佢係好熱衷想同你傾點忙都會覆下既

我去到就會識勇武仔仔

近排研究緊咩？

有啲可以直情日日都係吃喝玩樂，真係睇到眼冤
unfollow

fd都un埋啦

著黑衫當支持左

前面大比勇武仔仔你揀 手軟都未停到

本來都唔係好frd

明白 辛苦你

我知佢好多野 佢會同我講好多 但係最深處仲未發掘到

好! 我move on 算

可以套下口風

move on係最難一步 加油呀ching

佢會同你講咁多仲唔係有機？

真係好佩服尊敬每一位企前線嘅人
我都好想企出嚟，不過唔想咁同屋企人鬧交
所以做到嘅都只有每次都同屋企人出席集會 遊行

我網上兇狠
出到去就唔敢講嘢

姐姐支持你
開開心心過一日好過唔開心、亂諗咁過

發掘到深處就未必係好事

出到去大叫我要男朋友

小妹又肥又矮，不了

大叫我要初戀呀！！！！！！！

未試過又點g

幾時揾我寵幸你

我媽唔知我有出

我上面係咁搵你傾計你無理我

呢個ok

邊度

thanks ar 巴打

唔識 可能一早friendzone 左

我要結婚呀

可能同其他人都係

咁會比人以為我玩玩下

咁你唔好至係錫醫護巴wor

信我 香港有愛 連登有愛

頂，一跳跳咁多

因為有次去玩啲片佢地覺得我地是但一個中意對方 就問佢

冇咗過程

我唔會

好跳脫

幾個po前已經叫咗你move on

估唔到

未訓既咪入黎傾下計囉（6）

#642 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

驚你出左去 諗住關心你 又唔理人

我要男朋友呀

21歲前想嫁咗佢

真愛用一秒就可以認定對方

我日日變架喎 輪流得寵

去啲和理非集合叫

我跳開舞

me

No mood to walk

跳得舞 一定唔差啦

Responded,走漏眼

我同你傾

姊弟戀ok? $100 per hour

岩岩新入黎就想得寵 好chur
我中意

男人好衰囉

竟然！

我要G T 呀佬！

我鍾意勇武派

考好dse先啦中學雞

開心舞

一個對望就得
確認了眼神

咁試下企狗同勇武中間

我係女人

心已傷

中學雞wtf

唔講啦

真愛唔計錢

加隻勞呀？！

讓我以餘下的人生彌補你心靈的缺口

留翻個1001比我尼個p牌仔好唔好

謝謝你

唔應，嬲左

我有啊 但佢冇反應

平平淡淡就一世，幾好

肚毛好掛住你

確認過眼神 我遇上對的人

最愛係你

大家望下個鐘
小妹沖涼時間又到了
到底我又洗唔洗開定新post

咁多嗲，琴日唔瞓幫你條on9推post

企最前保護佢哋

我想要1001

開先

又變心

好似Miss左

每個手足都要安全呀

岩呀岩呀！！！！！！！！！！

中二

Oh 佢本身性格係點架？

快去今晚唔駛你侍寢

留比你

我驚你唔係真愛我

功課做成點

唔要你 走開

又嬲嬲豬 錫返

我愛你咪得

係咩真先

留比你有幾難

show啲肚毛比佢啦！玩tinder

好明顯係真

沖完涼過黎服侍我

知道了bb

好多人都羨慕唔嚟呢種生活
其實愈簡單 真係愈快樂

咁走囉咁惡

bb missu

只留給最愛

小妹濕了

好難啊
無咁多童話

我嗎

開啦

屌你，好cheap

我一向存在,只是你不察覺

未訓既咪入黎傾下計囉（7）

開左 大家自便

真㗎？哈哈哈

你要無所謂

肚毛巴是我的

冇做 聽日補課

沖完涼我就出黎教訓你

訓教啦

我要1001

個肚我嘅

做咩唔理我

留俾你啦

無唔理你喎 bb

唔好欺騙我，我比好多人欺騙過 我都欺騙過好多人
呢啲說話唔可以順便講

突然好肚餓

肚毛毛 演唱會 開始啦！

你不與我談情

屋企有乾糧

床尾有薯片

要你

GAY

童話唔係簡單的生活
所以童話入面嘅幸福都係呃人

頭先用你研究緊D咩

我要大大力！錫春袋！

咁我要條黑色under

邊有咁多美好故事

我夠比人呃過啦
呃呃氹氹嘅說話大把人啱聽

留1001

追po啦我係藍絲

童話裡都是騙人的

ohh fuck

我成日都覺得自己唔夠料，但想盡力做
好矛盾